呢個人真係冷血到仆街

你想出位，我幫你呀 想做警嫂嘛

dont make stupid people famous

被捕求助（對唔住手足）